ReU真係難聽過粗口

想見咪見lor Re你老母U

真係friend就唔洗攞個字做藉口
啲關係假撚到

我之前未知個意思，以為講緊重讀大學

利申：無大學讀